我係抗爭App香城Online嘅Admin城仔，你問我盡量答

講講呢個禮拜嘅新功能先：

任務教學
AN機：新增廣告mode，可以瘋狂睇廣告
Web 版（IOS）： 做任務嗰頁更穩定，唔會再好似條女心情咁唔穩定

P.s.
城仔唔係住喺個金色嘅茶壺入邊
個身都唔係藍色冇腳嘅
所以唔可以有求必應
做到嘅話城仔會盡做架啦

伴手足同行光復之路：

For唔識我哋嘅手足

最後，屌你老母塞爆：
Facebook： @香城Online
IG： @HKG_Freedom_Online
TG： @香城Online

城仔幾多歳

最多人問嘅，喺到答咗先：
IOS幾時上架

加油加油

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

七月廿九就九十有二

手足都加油

其實點樣+exp,做完佢無+俾我

你哋咁快係咪Bot嚟

喔原來做完要禁上一頁知了

城仔巴定絲

Load得有啲慢 是咪我電話問題

左下個格

神奇嘅事發生啦

係巴嘅話係咪可以改名做城巴

可能多人用
心情係咪好矛盾

快啲問快啲
當時大家鞭成仔唔係鞭得好快嘅咩

城仔鍾意國貨?

支持成仔呀

鐘意用apps多啲

巴打係咪睇咗嗰則廣告

Btw
冇國貨
得支貨
國貨係咪即係Made in Hong Kong

我諗要作法
拋西瓜

各位手足做嘢啦，唔好嘥咗城仔嘅努力

推

Push

push

手足有冇Suggestion
睇吓城仔起唔起到出嚟

答吓喺App收到嘅問題：
Q1：
宜家個界面已經好靚，有小小建議就係每日任務+日程表同其餘4個item分開，因為呢兩樣野重要Ｄ其他係一Ｄ資訊性嘅野多Ｄ，可以幫呢Ｄitem排優次例如係任務日程表照擺番宜家個位，淨番果4樣喺界面底部打橫排，咁個主次就會好明顯好直覺

btw使用說明未更新

城仔：
要執嘅話係做到嘅
但係係一項精衛填海級別嘅任務
至於使用說明以起沙中線嘅速度起緊

Q2：
多謝你地！！！ 我會掛機屌廣告架啦！加油

城仔：
城仔都多謝你
如果你係AN機巴打依家有廣告Mode啦

嚟緊9月就立法會選舉啦
5月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

Q3：
我七點玩隻game 之後八點至再開隻game但佢只俾我創造角色 之前啲lv無哂

城仔：
如果換browser/開無痕/電腦換做電話開都會有呢種情況
所以千祈唔好一腳踏兩船

如果唔係呢幾種問題呢位手足再嚟城仔啦

推
18至24歲嘅登記率得五成幾咋

巴打有冇用開香城Online

巴打有冇意見留底

Q4：
點解睇廣告會有簡體

城仔：
如果你再睇到Cap畀我睇睇
因為城仔都好好奇

呢啲問題都係喺App收到嘅
城仔一直都有睇你哋嘅留言
可能大家都有嘅疑問嚟

Q5：
嘩 好正

城仔：
嘩 你都好正

其實手足你形容緊個App定城仔

Q6：
可以加番勇武嘅任務

城仔：
勇武做咩唔到城仔呢啲抽濕機軍師管啦
同埋唔想勇武自爆

有冇咁早瞓阿
定好似肥婆偷食肉咁偷睇緊TVB

我幫手答條問題

點解使用說明未更新 因為美術部絲打嚟m

推！
P牌 🤦🏻‍♂️

加油！支持香城online

好撚鍾意你咁撚正

推 城仔加油

好正
城仔加油

我做完任務之後 例如tweeter
㩒完左上角back to 城仔page
之後會出左個空白畫面 要再㩒左上角一下 完成
先番到去攞exp

係咪正常架

你明唔明我up乜鳩

我用三叔入唔到app
一直係始畫面
Del左再裝都唔得

唔駛問！
撐！

轉第二部機冇哂record, 可唔可以有番個id,換第二部機都可以login番

叫到朋友玩可唔可以有exp

支持

推呢個

Share畀身邊啲FD啦
有幾大包袱都可以出一份力

多謝支持
記得Share畀啲FD用

我都好撚柒鍾意巴打你嚟推Post

多謝黨鐵
城仔會繼續呼籲我大家罷搭你

多謝
大家都要加油Share畀朋友用

明而且係

如果覺得煩可以好似上面個方法咁做
睇吓會唔好啲

有冇可能可以掛機咁自動播廣告反正有時做正經嘢長時間唔用手機，又用公司電

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

當然可以

如果再係唔得嘅你Cap圖再搵城仔啦

城仔開始研究緊呢個問題
所以要轉嘅巴打可能要忍一忍手

Pish

如果我同講遲啲會有你哋係咪會等到有先叫FD玩

用到公司電
呢個可能要遲少少先有

令到玩緊既人更加落力叫人玩姐

齋睇頭一句嚇死我

拭目以待加油

推!好玩!

推 有無得check返自己有幾多exp?
同埋如果技術上可行嘅話
可以考慮睇到自己朋友/其他玩家有幾多分
有競爭嘅話可以吸引到人多D參與

推呀 好好玩

不過個黃店大全browser好似唔work

繼續推

Ios版快d出app版啦
成日登入番就冇晒進度
要由頭黎過
玩多幾次都冇晒癮

後面個功能先有過前面嘅功能
繼續做任務同許願啦

你用緊IOS？
佢好快就會掂架啦

你許多幾次願就會出現

今日將會有好消息公佈

終於有app睇到日程 多謝你

做緊任
推

勁 iOS已上架

終於有人用
多謝你哋每一個

劇透

全家都平安

你IG公佈曬

考緊大家有冇Follow IG
你過關了

推呢個
〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

831

要ios 12.4 先有得用你叫我呢啲唔更新既情何以堪

已經DL左

加油啊 push

嚟解任務
借位推

推置頂Post

城仔幾個朋友都係咁
更咗垃圾13